有無Messian繼續撐硬美斯?

畀咗幾球單刀班豬都唔入,講經咩屌
賤朗迷唔好以為可以洗底

咁美斯入左未？

有

美斯嗰幾球難射幾多呀?而且全部都係向住死角去

咁今場點都未到Messi 做戰犯

Yes 散步都屌打

原來足球上帝淨係識入easy ball

美斯就係知疤班大帝作客會腳軟，上場谷撚盡，點知阿丹又唔爭氣

不過依家輸都好，咁嘅心態俾疤入到決賽咪又係俾人炒決賽仲多人睇住佢地柒添

八強同四強既分別 咪又係輸

Messier

睇到都心痛

唔會啦,Ajax後生仔打度氣,無決賽經驗巴塞可以大炒

又chok個張家輝樣出黎

垃圾世五

沙拿都屌打佢

潮撐

咪再講keypass啦 係咁勁就自己扭入去入波啦
當你比人圍突破唔到啦 罰球擺定你射啦
又話罰球帝 咁入到未